[好似幾突發]團結 不割蓆 不分化

首先多謝勇武 多謝和理非 多謝分化撚 多謝鬼 多謝冷氣軍師
逃犯條例 荒謬
政府 荒謬
警隊 荒謬
暫綬 荒謬
壽終正寢 荒謬
差佬無NUMBER 荒謬
唔咸唔淡廣東話既差佬 荒謬
新屋嶺 荒謬
差佬搶傷者 荒謬
----------------------------------------------------------------------------
勇武屌和理非 荒謬
和理非屌勇武 荒謬
埋沒良心既藍絲 荒謬
----------------------------------------------------------------------------
行到今日，香港人已經接受一個又一個既荒謬，活係一個荒謬絕倫既香港
今日抗爭既勢，係勇武 + 和理非融合打出黎既勢，即係好似精子同卵子咁結合成為受精卵先有BB一樣，大家都要呵護呢個BB成長，好嗎？

成也無台 敗也無台，抗爭行到今日，全靠意志架咋屌你老母
警隊就真係做到不割蓆不分化喇！我地呢？
勇武發生左A事件，就即刻屌
和理非文宣跟唔上，又即刻屌
屌唔緊要呀真係，為件事好呀嘛，唔撚係人身攻擊呀嘛
我地得一次機會，假設今日輸左，大家聽收皮，我係話在坐各位，even無出過黎個D
我唔係乜野叻人，我唔識得去比意見，我只係知道，一個團隊內訌，就係輸既先兆
神都係人，聖人都有錯，一定會有出現懷疑既時候，當刻需要既係盡快消滅懷疑既諗法，立刻去相信，團結 不分化 不割蓆，我地得一條路，係贏，因為我地要記得，我地有一刻猶豫，幫我地付代價既係手足，並唔係我地自身
我最近見到好多好荒謬既事，不斷互相指責，不斷分化
但我好肯定唔係手足既所謂，分化 = 鬼，呢個係我堅持既信念
手足們，you know what to do，行出去，請用你地對眼去睇，用你地既耳仔去聽，究竟係咪真係有如分化撚所指既情況，如果無，請手足繼續文宣，繼續抗爭，因為已經無思考既餘地喇！
我親眼親耳都聽到手足 香港人好撚柒團結呀，MK講句：夠做埋黎啦屌你老母

最後
光復香港 時代革命
不分化不割蓆
不受傷不被捕

推

再推

推
唔好犯5年前嘅錯

再推多下

絕不割蓆！

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

我想聽朝起身睇到行動POST，求下各位見到既幫手推

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

和勇一齊食飯

不分和勇，入左黎先，攞番國際輿論又唔駛不反對通知書
分享自 LIHKG 討論區

個post無左?

已推

隔錯行…

不分和勇，入左黎先，攞番國際輿論又唔駛不反對通知書

THX

不分化 不割蓆 不篤灰